有冇人覺得bandai 出game 懶係醒咁

Ps頭3集數碼暴龍世界可以完全唔同玩法

如果第2同第3集玩法同第1集一樣/差唔多，我相信第2同第3集到而家都會有人直播玩

相反任天堂就醒好多，pokemon出到7-8代先開始有少少改變，玩法不變，最少可以留住舊支持者7-8代之後先諗吸引新支持者

但我反而鍾意DMW3回合制玩法 易上手好多

呢個係日廠既風氣
參考：MGS / Biohazard / 戰場女武神 / Tomb Raider

見眼鏡廠自動PASS啦

用任天堂同笨大比出game?
你所引既pokemon 係全球第一銷量，all time best 嚟
而笨大只係搵fans 笨柒既公司